Общий формат для команды create:
    vitis create -опция1 <данные1> [флаги]

vitis create -c <категория> ...
    Перечисленные категории будут созданы, если не существуют.

vitis create -v <файл> ... [флаги]
    По перечисленным путям относительно корня ФС
    будут созданы пустые файлы.

    Дополнительные флаги:

    --allow-same-names | -S
        Флаг --allow-same-names разрешает создание повторяющихся имён.
